{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096801",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "쭈낙해물칼국수 청주본점"
    },
    "text": "忠清北道清酒市興徳区徳岩路41番キル83に位置するチュナク海鮮カルグクス清酒本店は、大韓民国で有名な料理の一つです。 海鮮だし汁を24種類の材料で作り、様々な海鮮を入れてカルグクスを作ります。 麺は手作りでぷりぷりしながらもコシのある食感を持ち、深い味わいと風味を誇ります。 手作り餃子はオーナーが国内産のみを使用して丁寧に作られておいしいです。 チュナク海鮮カルグクスは健康的な食事としても良く、海産物の栄養素とカルグクスの炭水化物が調和しています。 このレストランはすっきりとした居心地の良い雰囲気を誇り、気軽に食べられるランチや友達と一緒に楽しめるディナーとしておすすめです。 この飲食店は清酒市興徳区徳岩路41番キル83番地に位置しており、公共交通機関では清酒市内バス40-1、40-2番を利用するか、鳳鳴洞バス終点で下車して徒歩5分の距離に位置します。 自家用車を利用する際は清酒ICから出発して清酒院洞IC方向に進入し、院洞ICから出て清酒市民会館方向に運転して清酒中央路に沿って直進した後、清酒文化芸術会館側で右折して清酒保健環境研究院方向に運転してください。 当レストランの営業時間は毎日09:30から21:00までで、毎月第1火曜日はお休みです。 メニューには、澄んだ海鮮カルグクス(2人以上)、辛い海鮮カルグクス(2人以上)、しらこカルグクス、サムギョプサルポッサム、どんぐり粉入り海鮮とねぎのチヂミ、ミョンジャの手作り餃子(キムチ/肉/半分)、野菜チャーハン、ミョンジャの醤油漬けカルグッス,マッククス(ビビン/水),そば粉の薄皮巻き,えびフライ, とんかつ, おでん麺替え玉など様々なメニューがあり, 追加で麺替え玉100g, 白木クラゲ, 飯 , ムール貝 , イカ , イイダコを追加することができます。 飲み物は焼酎、ビール、マッコリ、飲み物があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "チュナク海鮮カルグクス清酒本店です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "清酒市興徳区徳岩路41番キル83番地にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "海鮮カルグクスや手作り餃子など、様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "すっきりとした居心地の良い雰囲気のレストランです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関では清酒市内バス40-1、40-2番を利用するか、自家用車を利用する際は清酒ICから出発して清酒院洞IC方向に進入し、院洞ICから出て清酒市民会館方向に運転して清酒中央路に沿って直進した後、清酒文化芸術会館側で右折して清酒保健環境研究院方向に運転してください。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日はありますか？",
            "answer": "毎月第1火曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "海鮮カルグクスや手作り餃子、サムギョプサルポッサムなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで追加で注文できるものはありますか？",
            "answer": "麺替え玉や白木クラゲ、ムール貝、イカ、イイダコなどが追加で注文できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "焼酎、ビール、マッコリ、飲み物が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 424
    }
}